[MacOS] 重新開機launchpad 啲apps 調亂晒

一開機launchpad啲嘢完全唔同咗，請問有咩方法解決？

利申有潔癖

同問

關潔癖咩事？
幫啲apps消毒囉